有冇巴打做開信用卡業務嘅工？

銀行branch算唔算

留名

聽講分行要跑數叫人開卡

想知咩

做邊範？
保安部？

一間間行 做卡司好唔好做

好似好難轉番出去（個人感覺

定街霸信用卡sales?

Office

有無辦法可以換張新咭畀我

屌你銀行D時間
想申請張新卡但就唔到時間

點解你地班仆街成日偷收我年費

上網申請囉

唔通開唔到saving account 又扭計咩

因為張卡要成本，請個人番黎睇住有冇俾人盗用又要成本

部電腦store 住你啲資料又要成本

報失

咁點解你地要偷偷地收
出封email都唔係好難姐
次次收月結見到多千蚊先知又比你班仆街偷收

你有碌卡，平均一個月有一千幾百都自動免你啦

你估請CS班人唔洗錢咩，又要接卡主投訴鬼死咁多野

上年做過臨時工算唔算? 唔係正式員工

仲要係申請部門

其實仲有無d credit card ge freelance sales??